認證 「真·香港人」身份

我地想造一隻for真·香港人用既app（功能唔講住）,最重要就係認證到用戶係唔係香港人，擋住啲水軍五毛藍絲。

初步想法係用telegram bot認證， 先回答一啲問題，例如 「光復香港」下一句為...？
但又好飲唔足夠確保係真·香港人。

仲有咩方法係比較可行又確切認證香港人用戶呢（唔包藍絲）？

一黎就立誓，賣港奶共死全家，再要按確認本人承認罵辱中共既字句

之後先再問問題

諗得過！！！

18區黃藍食店Bot

深水埗黨鐵係邊條線？
M記以前一個餐幾錢？
OT係咩野飲？
走青即係點？
走沙呢？

30秒答mc，答錯兩次聽日再見

每個入黎都要畀條問題出黎，
再審批岩唔啱用。
做大個題庫

加埋邀請制度，每個人加三個fd。

正啊！！！ 啲題目好有用

玩香港black magic